FUNBOX
==
# Квалификационные задания для разработчиков HTML/CSS/JS

## Тестовое задание, выполненное на React

В настоящем репозитории размещены исходники верстки для тестового задания, выполненного с использованием библиотеки React. Ссылка на другой вариант решения (чистый JS) и ответы на теоретические вопросы: 

[Ответы на теоретические вопросы и тестовое задание, выполненное на чистом JS](https://bitbucket.org/alexklklkl/funbox/src/master/)


